有無人買過歐聯波飛

黎緊會去歐洲exchange 想買場16強睇 有無人知有邊個網靠得住或者平啲

識就唔使問啦